我想哭 你可不可以暫時別要墜

冇事既，聽日會升番

暴跌幾十點？

又燈

又引人-1
同一招由朝玩到晚

陪著我 像最初高點時未怕累

針得

但如果 但如果說跌去 或者

你身手咁好，仲未轉淡？

牛有說話未曾講 你這剎那在何方 如何能連繫上 與你再相伴在旁 如晨光

牛一秒 升3點 又跌下去

暴跌中 我到底怎麼要害怕